每天多一些 今日再多一個返港有肺炎症狀 總數又升到68宗！

究竟武漢有咩吸引成堆人上去

武漢人淨係去香港

去到泰國啦